如何成為一名陪審員

成為免除被捕義士罪行既最大力量

兄弟爬山，各自努力

推

‼‼‼‼‼

原來班藍屍已經做緊，佢大規模咁登記成為陪審員，目的大家心知肚明，要幫手叫黃絲朋友報名‼‼‼

申請程序好簡單，只需要
1.申請信
2.填好ROP-18 form:

3.學歷證明

就算你唔想做
都傳俾你身邊
支持嚴正執法嘅朋友
‼‼‼‼請即行動‼‼‼